[認真Post] 岩岩返工坐小巴返屋企 難受到喊左出黎

返工吾開心 個人又累

等左3架小巴先上到

坐坐下聽到收音機播左首唔知歌

"忘了嗎？ 高高低低早飄進生活亂流...

忘了嗎？跌跌碰碰感觸已片刻難收...

重回想這時候 成長中早倦透...

回程的歲月裡 留駐與復原 一切氣候..."

一邊望住車窗既風景

路旁既M記大大隻字貼住24蚊

馬會阿叔唔再嗌今晚要買莫雷拉

往日洗開既唐樓一棟一棟咁重建做大廈

呢個已經唔係我熟悉既香港

個心好難受 喊到紅van司機都停車問我有無事

有少少明白點解咁多人會選擇跳樓

見無人回咁慘

比少少連貫性啦
一開始就用吾 最後又用唔
Btw I know that feel

人生仿仿佛佛走到這段路

只有孤單可永久

吾你老母

理撚得你開唔開心

曼聯輸波姐

手寫 佢彈出邊個先咪邊個囉

吾重要

吾你老母

連牙fred都俾人批鬥，呢個世界變晒

司機大哥好有愛

請+2食支煙🚬

食煙洗樓撚連狗🚬

洗邊道？一齊🚬

250屌幼幼🚬